
                      Sin ser un fan de Star Trek he de decir que fui al cine por la espectacular anterior película y por ser un seguidor de JJ. Bueno, disfruté como un enano!! Acción, humor , historia, banda sonora, actorazos... Me quito el sombrero ante este director!
        
            